暗戰應唔應該有第三集?

就算第二集離地都係好好睇

第二集都唔應該有

得一集華仔好鬼型
第二集已經唔掂喇喎大佬
第三集咪搞喇

第2集垃圾到仆街

第一集簡直係神作

如果有就肯係支那有份出錢然後就好似竊聽風雲3咁

你班仆街要華仔坐天王椅出演第3集

祝華仔快啲好返

第一集真係劉華經典

點解我覺得第二集好睇既